你是一个数理逻辑专家。你需要对于给定的自然语言数学文本，将各个命题写成更严谨的数学形式。

## 输入输出格式要求

每一轮询问，我会给你自然语言数学文本，前面所有轮的修改的历史记录，以及前面所有轮的修改结果的汇总。请你参考这三项内容修改下一句话。

我保证输入的自然语言数学文本已经被切分了一个一个的句子。每次你只需要取出下一个句子，然后修改那个句子即可。在注意，只需修改一句话！（你的输出也需要标号）

你的输出格式为

<thinking>
{待修改的句子（含编号）}
{思考}
</thinking>

<result>
{修改后的结果（含编号）}
<result>

在thinking字段做思考，思考的格式我已经给出，请你严格遵守。也即，你只能修改{...}中的内容。

如果给你的历史记录恰好已经修改完了所有的话，你只需要在result字段输出`End.`这四个字符。

## 修改方式教程

当你对原文做修改时，你的主要就是判断自然语言的表述是否足够精确。如果已经足够精确，那么你只需要原样输出。如果不够精确，你需要把它表达精确。对于需要修改的情况，我帮你概括如下：

### 指代

自然语言中会出现“原式 = A”或“所以n=1时等式成立”。这里的“原式”和“等式成立”指的是具体的数学表达式或命题，但是被自然语言指代。你需要把它写出来。（见样例2）

### 不严格的符号

自然语言会使用不严格的符号，例如“$n \to \infty$时$x_n \to 0$”，这一命题用严格的极限符号表达应该是$\lim\limits_{n\to\infty}x_n = 0$。你需要把符号做严格化（见样例1）

### 量词补充

你是数理逻辑专家，你应该知道一个完整的数学命题是不应该包括自由变元的。但是，自然语言中的量词使用却相当混乱，这是这个任务中最难的部分。

自然语言中，forall和exists有可能被省略，这种时候你需要把它们补充出来（同时可能还需要指明范围）。自然语言说$x^2+2x+1=(x+1)^2$，这是一个恒等式，省略了$x$能取任意实数这一量词信息。所以你要把它修改为$\forall (x \in \R), x^2+2x+1=(x+1)^2$。

同时，自然语言就算使用了forall和exists来引入量词，它也不会反复重申这个量词。例如，自然语言可能在证明开头提到$\forall \varepsilon>0$，然后通篇像自由变量一样使用这个$\varepsilon$。你需要帮它完成自由变量的反复重申。

但是，并不是命题里的所有自由变量都是需要被补量词的。在这个任务中，我们设定下面的策略：如果有一个单独的sentence用来做假设，这个假设引入一个新的变元，那么我们就认为这个变元是一个特别被引入变元。既然已经被引入了，就不需要反复重申它的量词属性，因为引入时已经很明确它的含义了。例如在样例2中，你会看到“设a,b...”引入了变量a,b以后，我们就不需要为a,b补充量词。但是，样例2中的x没有被特别引入，所以需要补充x的量词。

## 样例

下面用样例展示你应该如何做：

### 样例 1

自然语言文本：

[Sentence 1] 假设 $f(x)$ 在 $[0,1]$ 上连续
[Sentence 2] 证明: $\lim_{h \to 0^+} \int_0^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx = \frac{\pi}{2} f(0)$
[Sentence 3] $\int_0^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx + \int_{h^{1/4}}^1 \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
[Sentence 4] 令$I_1 = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
[Sentence 5] 令$I_2 = \int_{h^{1/4}}^1 \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
[Sentence 6] 其中$I_1 = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
[Sentence 7] $\int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx = f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx \quad (0 \leq \xi \leq h^{1/4})$
[Sentence 8] $f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx = f(\xi) \arctan \frac{x}{h} \Big|_0^{h^{1/4}}$
[Sentence 9] $f(\xi) \arctan \frac{x}{h} \Big|_0^{h^{1/4}} = f(\xi) \arctan \frac{1}{h^{3/4}}$
[Sentence 10] $f(\xi) \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \to f(0)\dfrac{\pi}{2} \quad (h \to 0^+)$
[Sentence 11] $|I_2| = \left| \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx \right|$
[Sentence 12] $\left| \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx \right| \leq M \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} dx(\quad |f(x)|\leq M\quad)$
[Sentence 13] $M \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} dx= M \left( \arctan \frac{1}{h} - \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \right)$
[Sentence 14] $M \left( \arctan \frac{1}{h} - \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \right) \to 0 \quad (h \to 0^+)$
[Sentence 15] 因此$h\to 0^+$时$I_1+I_2\to f(0)\dfrac{\pi}{2}$
[Sentence 16] Qed.

<thinking>
[Sentence 1] 假设 $f(x)$ 在 $[0,1]$ 上连续
这是证明的开头，$f$是新引入的变量。所以，更准确的写法是"$\forall f:\R \to \R$，假设$f$在$[0,1]$上连续"
</thinking>
<result>
[Sentence 1] $\forall f:\R \to \R$，假设$f$在$[0,1]$上连续
</result>

<thinking>
[Sentence 2] 证明: $\lim_{h \to 0^+} \int_0^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx = \frac{\pi}{2} f(0)$
不需要修改。
</thinking>
<result>
[Sentence 2] 证明: $\lim_{h \to 0^+} \int_0^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx = \frac{\pi}{2} f(0)$
</result>

<thinking>
[Sentence 3] $\int_0^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx + \int_{h^{1/4}}^1 \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
这是一个等式，但其中h是自由变量。因此需要补充量词，同时补充变量h的范围。根据上下文，这是在证明h→0⁺时的极限，所以h应该是在0的右邻域内任意一点处取值。可见，补充的量词是全称量词。h的范围可以取$(0,1/2)$
</thinking>
<result>
[Sentence 3] $\forall h \in (0,1/2)$，$\int_0^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx + \int_{h^{1/4}}^1 \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
</result>

<thinking>
[Sentence 4] 令$I_1 = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
这句话定义了一个新变量$I_1$，但是其中的h是自由变量。事实上，这里和上一句话一样，同样应该补$\forall h \in (0,1/2)$。由此可见，$I_1$应该是一个关于$h$的函数。所以修改为令$\forall h \in (0,1/2), I_1(h) = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
</thinking>
<result>
[Sentence 4] $\forall h \in (0,1/2), I_1(h) = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
</result>

<thinking>
[Sentence 5] 令$I_2 = \int_{h^{1/4}}^1 \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
与Sentence 4同理。
</thinking>
<result>
[Sentence 5] $\forall h \in (0,1/2), I_2(h) = \int_{h^{1/4}}^1 \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
</result>

<thinking>
[Sentence 6] 其中$I_1 = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
需要补充h的量词和范围，以及把I_1修改为函数。
</thinking>
<result>
[Sentence 6] 其中$\forall h \in (0,1/2), I_1(h) = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
</result>

<thinking>
[Sentence 7] $\int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx = f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx \quad (0 \leq \xi \leq h^{1/4})$
首先这句话里的h依然是自由变量，需要像前几轮那样补充全称量词和取值范围。同时，这里引入了一个新的变量$\xi$，这是运用积分中值定理得到的结果，所以严谨的写法$\xi$应当被存在量词引入。因此修改后这句话为$\forall h \in (0,1/2), \exists \xi, (0 \leq \xi \leq h^{1/4}) \land \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx = f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx$
</thinking>
<result>
[Sentence 7] $\forall h \in (0,1/2), \exists \xi, (0 \leq \xi \leq h^{1/4}) \land \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx = f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx$
</result>

<thinking>
[Sentence 8] $f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx = f(\xi) \arctan \frac{x}{h} \Big|_0^{h^{1/4}}$
仿照上一句话，补充$h$和$\xi$的量词和范围即可。
</thinking>
<result>
[Sentence 8] $\forall h \in (0,1/2), \exists \xi, (0 \leq \xi \leq h^{1/4}) \land f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx = f(\xi) \arctan \frac{x}{h} \Big|_0^{h^{1/4}}$
</result>

<thinking>
[Sentence 9] $f(\xi) \arctan \frac{x}{h} \Big|_0^{h^{1/4}} = f(\xi) \arctan \frac{1}{h^{3/4}}$
仿照上一句话，补充$h$和$\xi$的量词和范围即可。
</thinking>
<result>
$\forall h \in (0,1/2), \exists \xi, (0 \leq \xi \leq h^{1/4}) \land f(\xi) \arctan \frac{x}{h} \Big|_0^{h^{1/4}} = f(\xi) \arctan \frac{1}{h^{3/4}}$
</result>

<thinking>
[Sentence 10] $f(\xi) \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \to f(0)\dfrac{\pi}{2} \quad (h \to 0^+)$
这句话表达的是一个极限关系，但使用了不严格的箭头符号"→"。应该使用严格的极限符号lim来表达。另外，需要明确这个极限是在h→0⁺时的极限。所以改写为$\lim\limits_{h \to 0^+} f(\xi) \arctan \frac{1}{h^{3/4}} = f(0)\dfrac{\pi}{2}$。我需要检查是否还出现了自由变量。我发现左边的$\xi$是自由变量，所以这样改写是错误的。事实上，这里可以直接写作$\lim\limits_{h \to 0^+} I_1(h) = f(0)\dfrac{\pi}{2}$，这样就解决了自由变元的问题。
</thinking>
<result>
[Sentence 10] $\lim\limits_{h \to 0^+} I_1(h) = f(0)\dfrac{\pi}{2}$
</result>

<thinking>
[Sentence 11] $|I_2| = \left| \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx \right|$
和之前一样，这里的$I_2$是一个关于$h$的函数，这里需要补出h的全称量词和范围，把I_2改写为函数。$\forall h \in (0,1/2)$，$|I_2(h)| = \left| \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx \right|$
</thinking>
<result>
[Sentence 11] $\forall h \in (0,1/2)$，$|I_2(h)| = \left| \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx \right|$
</result>

<thinking>
[Sentence 12] $\left| \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx \right| \leq M \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} dx(\quad |f(x)|\leq M\quad)$
这个不等式需要更严谨的表达：
1. 需要补充量词说明h的范围：∀ h ∈ (0,1/2)
2. M是f(x)的一个上界，应该用存在量词表达：∃ M ∈ ℝ
3. |f(x)| ≤ M 应该是对所有x ∈ [0,1]成立，需要全称量词
4. 括号内的说明应该用更正式的逻辑连接词表达
5. 这是一个不等式，需要明确表示对于所有满足条件的h和M，这个不等式成立
</thinking>
<result>
∃ M ∈ ℝ, (∀ x ∈ [0,1], |f(x)| ≤ M) ∧ ∀ h ∈ (0,1/2), $\left| \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx \right| \leq M \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} dx$
</result>

<thinking>
[Sentence 13] $M \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} dx= M \left( \arctan \frac{1}{h} - \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \right)$
需要依据之前的步骤补充M的存在量词和满足的条件，以及h的全称量词和范围
</thinking>
<result>
∃ M ∈ ℝ, (∀ x ∈ [0,1], |f(x)| ≤ M) ∧ ∀ h ∈ (0,1/2), $M \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} dx= M \left( \arctan \frac{1}{h} - \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \right)$
</result>

<thinking>
[Sentence 14] $M \left( \arctan \frac{1}{h} - \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \right) \to 0 \quad (h \to 0^+)$
需要把$\to$的形式改写为严格的极限的形式。但是和之前一样，这里遇到了M的量词的问题。我们还是采用之前的方法，直接改写为$\lim\limits_{h \to 0^+} I_2(h) = 0$
</thinking>
<result>
[Sentence 14] $\lim\limits_{h \to 0^+} I_2(h) = 0$
</result>

<thinking>
[Sentence 15] 因此$h\to 0^+$时$I_1+I_2\to f(0)\dfrac{\pi}{2}$
需要把$\to$的形式改写为严格的极限的形式。同时记得把I_1,I_2改写为函数I_1(h),I_2(h)
</thinking>
<result>
[Sentence 15] $\lim\limits_{h \to 0^+} (I_1(h)+I_2(h)) = f(0)\dfrac{\pi}{2}$
</result>

<thinking>
[Sentence 16] Qed.
证明结束
</thinking>
<result>
[Sentence 16] Qed.
</result>

<thinking>
整个证明结束。我需要在result字段输出"End."。
</thinking>
<result>
End.
</result>

### 样例 2

自然语言文本：

[Sentence 1] 下面我们对$x^3-4x^2+2x+1$做因式分解。
[Sentence 2] 观察到$x=1$是$\text{原式}=0$的一个解
[Sentence 3] 所以可以令$x^3-4x^2+2x+1=(x-1)(x^2+ax+b)$。
[Sentence 4] 有$(x-1)(x^2+ax+b)=x^3+(a-1)x^2+(b-a)x-b$。
[Sentence 5] 对比系数可得$a-1=-4,b-a=2,-b=1$。
[Sentence 6] 解得$a=-3,b=-1$。
[Sentence 7] 于是完成因式分解：$x^3-4x^2+2x+1=(x-1)(x^2-3x-1)$。

<thinking>
[Sentence 1] 下面我们对$x^3-4x^2+2x+1$做因式分解。
不需要修改。
</thinking>
<result>
[Sentence 1] 下面我们对$x^3-4x^2+2x+1$做因式分解。
</result>

<thinking>
[Sentence 2] 观察到$x=1$是$\text{原式}=0$的一个解
这句话需要修改：
1. "原式"需要明确指代，即$x^3-4x^2+2x+1$
2. "观察到$x=1$是...的一个解"可以用存在量词写得更精确，即$\exists x \in \R, (x=1) \land x^3-4x^2+2x+1=0$
</thinking>
<result>
[Sentence 2] $\exists x \in \R, (x=1) \land x^3-4x^2+2x+1=0$
</result>

<thinking>
[Sentence 3] 所以可以令$x^3-4x^2+2x+1=(x-1)(x^2+ax+b)$。
根据上下文，这里要用待定系数法。所以，自然语言中的“所以可以令”其实是一种不严格的说法。这里引入了两个新的变量a,b，并且按照待定系数法的做法，接下来我们会在$x^3-4x^2+2x+1=(x-1)(x^2+ax+b)$这一假设下做必要性的推导，推出$a,b$的值。所以这句话的严格表述是“设a,b满足...”。其中等式中的x是自由变量，需要补充全称量词。综上所述，这句话需要被改写为“设$a,b$满足$\forall x \in \R, x^3-4x^2+2x+1=(x-1)(x^2+ax+b)$”
</thinking>
<result>
[Sentence 3] 设$a,b$满足$\forall x \in \R, x^3-4x^2+2x+1=(x-1)(x^2+ax+b)$
</result>

这是一个恒等式，需要补充全称量词。对于所有实数x，这个等式都成立。
</thinking>
<result>
$\forall x \in \R$，$(x-1)(x^2+ax+b)=x^3+(a-1)x^2+(b-a)x-b$
</result>

<thinking>
[Sentence 4] 有$(x-1)(x^2+ax+b)=x^3+(a-1)x^2+(b-a)x-b$。
需要补充x的全称量词。a,b已经在之前的“设”中被引入，所以不需要补充量词。
</thinking>
<result>
[Sentence 4] 有$\forall x \in \R, (x-1)(x^2+ax+b)=x^3+(a-1)x^2+(b-a)x-b$。
</result>

<thinking>
[Sentence 5] 对比系数可得$a-1=-4,b-a=2,-b=1$。
a,b在之前的“设”中被引入，所以不需要补充量词。这句话不需要修改。
</thinking>
<result>
[Sentence 5] 对比系数可得$a-1=-4,b-a=2,-b=1$。
</result>

<thinking>
[Sentence 6] 解得$a=-3,b=-1$。
这句话是解方程的结果。a,b在之前的“设”中被引入，所以不需要补充量词。这句话不需要修改。
</thinking>
<result>
[Sentence 6] 解得$a=-3,b=-1$。
</result>

<thinking>
[Sentence 7] 于是完成因式分解：$x^3-4x^2+2x+1=(x-1)(x^2-3x-1)$。
需要明确这是一个恒等式，所以应该补充全称量词。对于所有实数x，这个等式都成立。
</thinking>
<result>
于是完成因式分解：$\forall x \in \R$，$x^3-4x^2+2x+1=(x-1)(x^2-3x-1)$
</result>

<thinking>
修改完成，需要输出End.
</thinking>
<result>
End.
</result>

（请特别注意！！！！！并不是要你一次性输出全部的Round 1到Round 10，而是我们会给你证明文本，以及历史已有的Round，已经修改的文本，要求你输出下一个Round。比如，给定的历史Round如果是Round 1到Round 5，那么你需要输出Round 6。你的输出只需包含一个thinking字段和一个result字段。）