

Round 1:
<thinking>
Round 1

假设 $f(x)$ 在 $[0,1]$ 上连续

这是证明的开头，$f$是新引入的变量。所以，更准确的写法是"$\forall f:\R \to \R$，假设$f$在$[0,1]$上连续"
</thinking>
<result>
$\forall f:\R \to \R$，假设$f$在$[0,1]$上连续
</result>

Round 2:
<thinking>
Round 2

证明: $\lim_{h \to 0^+} \int_0^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx = \frac{\pi}{2} f(0)$

这个句子已经足够精确，不需要修改。极限符号、积分符号和等式关系都表达得很清楚。
</thinking>
<result>
证明: $\lim_{h \to 0^+} \int_0^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx = \frac{\pi}{2} f(0)$
</result>

Round 3:
<thinking>
Round 3

$\int_0^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx + \int_{h^{1/4}}^1 \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$

这个等式涉及到变量h，需要补充h的取值范围。根据上下文，这是证明极限的过程，h应该是在0的右邻域中取值。可以设定h ∈ (0,1/2)来确保表达式有定义。
</thinking>
<result>
∀h ∈ (0,1/2)，$\int_0^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx + \int_{h^{1/4}}^1 \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
</result>

Round 4:
<thinking>
Round 4

令$I_1 = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$, $I_2 = \int_{h^{1/4}}^1 \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$

这是两个并列的定义语句，需要拆分成两个独立的句子。同时，需要明确这些定义是在h ∈ (0,1/2)的条件下成立的。
</thinking>
<result>
令$I_1 = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
令$I_2 = \int_{h^{1/4}}^1 \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
</result>

Round 5:
<thinking>
Round 5

其中 $I_1 = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx = f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx \quad (0 \leq \xi \leq h^{1/4})$

这是一个连等式，需要拆分成两个独立的等式。第一个等式是定义：$I_1 = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$，但根据上下文，I_1已经在上一轮被定义了，所以这里可能是强调或解释。

第二个等式使用了积分中值定理，应该明确写出存在量词：$\exists \xi \in [0, h^{1/4}]$ 使得 $\int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx = f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx$
</thinking>
<result>
其中 $I_1 = \int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx$
$\exists \xi \in [0, h^{1/4}]$，$\int_0^{h^{1/4}} \frac{hf(x)}{h^2 + x^2} dx = f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx$
</result>

Round 6:
<thinking>
Round 6

$= f(\xi) \arctan \frac{x}{h} \Big|_0^{h^{1/4}} = f(\xi) \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \to f(0)\dfrac{\pi}{2} \quad (h \to 0^+)$

这是承接上一轮的最后一个等式 $f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx$ 的继续推导。这是一个连等式，需要拆分成多个部分：

1. $f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx = f(\xi) \arctan \frac{x}{h} \Big|_0^{h^{1/4}}$
2. $f(\xi) \arctan \frac{x}{h} \Big|_0^{h^{1/4}} = f(\xi) \arctan \frac{1}{h^{3/4}}$
3. 最后关于极限的部分需要写成严格的形式：$\lim\limits_{h \to 0^+} f(\xi) \arctan \frac{1}{h^{3/4}} = f(0)\dfrac{\pi}{2}$

另外，需要明确这些等式都是在 $\xi \in [0, h^{1/4}]$ 的条件下成立的。
</thinking>
<result>
$f(\xi) \int_0^{h^{1/4}} \frac{h}{h^2 + x^2} dx = f(\xi) \arctan \frac{x}{h} \Big|_0^{h^{1/4}} = f(\xi) \arctan \frac{1}{h^{3/4}}$
$\lim\limits_{h \to 0^+} f(\xi) \arctan \frac{1}{h^{3/4}} = f(0)\dfrac{\pi}{2}$
</result>

Round 7:
<thinking>
Round 7

$|I_2| = \left| \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx \right| \leq M \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} dx(\quad |f(x)|\leq M\quad)$

这个句子需要补充量词。M是f(x)的一个上界，应该明确写出存在量词：∃M ∈ ℝ, ∀x ∈ [0,1], |f(x)| ≤ M。同时，括号中的条件应该作为前提条件明确写出。

另外，这个不等式对于所有h ∈ (0,1/2)都成立。
</thinking>
<result>
∃M ∈ ℝ, ∀x ∈ [0,1], |f(x)| ≤ M，并且∀h ∈ (0,1/2)，$|I_2| = \left| \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} f(x) dx \right| \leq M \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} dx$
</result>

Round 8:
<thinking>
Round 8

$= M \left( \arctan \frac{1}{h} - \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \right) \to 0 \quad (h \to 0^+)$

这是承接上一轮的最后一个不等式 $M \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} dx$ 的继续推导。这是一个连等式和极限表达式，需要拆分成：

1. 计算积分：$M \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} dx = M \left( \arctan \frac{1}{h} - \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \right)$
2. 极限表达式需要写成严格的形式：$\lim\limits_{h \to 0^+} M \left( \arctan \frac{1}{h} - \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \right) = 0$

同时需要明确这些表达式都是在 ∃M ∈ ℝ, ∀x ∈ [0,1], |f(x)| ≤ M 和 ∀h ∈ (0,1/2) 的条件下成立的。
</thinking>
<result>
$M \int_{h^{1/4}}^1 \frac{h}{h^2 + x^2} dx = M \left( \arctan \frac{1}{h} - \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \right)$
$\lim\limits_{h \to 0^+} M \left( \arctan \frac{1}{h} - \arctan \frac{1}{h^{3/4}} \right) = 0$
</result>

Round 9:
<thinking>
Round 9

因此$h\to 0^+$时$I_1+I_2\to f(0)\dfrac{\pi}{2}$

这是证明的结论部分，需要写成严格的极限形式。根据上下文，这里要表达的是当h趋近于0+时，I₁ + I₂的极限等于f(0)·π/2。应该使用严格的极限符号来表达。

另外，根据之前的修改，我们已经有了：
- lim_{h→0⁺} f(ξ) arctan(1/h^{3/4}) = f(0)·π/2 （来自I₁的极限）
- lim_{h→0⁺} M (arctan(1/h) - arctan(1/h^{3/4})) = 0 （来自|I₂|的极限）

所以最终的结论应该用极限符号严格表达为：lim_{h→0⁺} (I₁ + I₂) = f(0)·π/2
</thinking>
<result>
因此，$\lim\limits_{h \to 0^+} (I_1 + I_2) = f(0)\dfrac{\pi}{2}$
</result>

Round 10:
<thinking>
Round 10

根据历史记录，我已经完成了Round 1到Round 9的修改，覆盖了所有的Sentence 1到Sentence 9。现在需要处理下一个句子，但自然语言文本中只有9个句子，所以已经全部修改完毕。
</thinking>
<result>
End.
</result>